.TH "openImg.h" 3 "Dimanche 15 Janvier 2017" "project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
openImg.h \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <MLV/MLV_all\&.h>\fP
.br
\fC#include 'debug\&.h'\fP
.br
\fC#include 'windowMlv\&.h'\fP
.br

.SS "Structures de données"

.in +1c
.ti -1c
.RI "struct \fBmyImage\fP"
.br
.in -1c
.SS "Macros"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBDEFAULTERROR\fP   200"
.br
.in -1c
.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fBmyImage\fP \fBloadImage\fP (int type)"
.br
.RI "Demande à l'utilisateur de charger une image , ici les formats pris en charge sont les formats exterieur géré par la lib MLV et les perso aux projets gmc/qtc\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBcloseImage\fP (\fBmyImage\fP *img)"
.br
.RI "On referme toutes les images ouvertes dans la structure\&. "
.ti -1c
.RI "int \fBparser\fP (char *name, char *endd)"
.br
.RI "parseur pour les extensions qtc et gmc "
.in -1c
.SH "Documentation des macros"
.PP 
.SS "#define DEFAULTERROR   200"

.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "void closeImage (\fBmyImage\fP * img)"

.PP
On referme toutes les images ouvertes dans la structure\&. 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIimg\fP myImage* la structure \fBmyImage\fP 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void Return void 
.RE
.PP

.SS "\fBmyImage\fP loadImage (int type)"

.PP
Demande à l'utilisateur de charger une image , ici les formats pris en charge sont les formats exterieur géré par la lib MLV et les perso aux projets gmc/qtc\&. 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fItype\fP int le type d'image 0 / exterieur 1/ gmc qtc 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
\fBmyImage\fP Return une structure contenant l'image chargé 
.RE
.PP

.SS "int parser (char * name, char * endd)"

.PP
parseur pour les extensions qtc et gmc 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIname\fP char* name le nom de l'image + son extension ( img\&.extension par exemple ) 
.br
\fIendd\fP char* endd l'exentension exemple gmc \&.\&.\&. 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
int 0 ou 1 , 0 erreur 1 ok 
.RE
.PP

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour project à partir du code source\&.
